港共政略係咪諗住金融同地產無影響 , 其他商業活動都唔再 care

金融中心俾支那上市圈錢
地產就用黎維持庫房收入

但正常商業收皮 , 失業率會升 , 到時無人買樓 , 斷供潮出現 , 地產最後都會收皮 , 地產收皮一定會影響金融業